拜登：已有2億人死於武漢肺炎

〔即時新聞／綜合報導〕語出驚人！美國民主黨總統候選人拜登，20日在發表談話時痛斥川普的武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）對策，並表示在他完成演講時，估計就已經有2億人染疫病死了，如此誇張的數字讓各界目瞪口呆。

據《福斯新聞》報導，美國的人口約為3.28億人，如果拜登說的是真的，那麼就代表美國現在已經有3分之2的人口被武漢肺炎滅絕了，讓外界不得不懷疑拜登的心智狀態。

事實上，這已經不是拜登第一次在武漢肺炎死亡人數上說出驚人的數字，今年6月，拜登在賓夕法尼亞州的競選活動上曾批評川普政府的防疫政策：「人們沒有工作，人們不知道該去哪裡，人們也不知道該做什麼，現在，美國已有超過1.2億人死於武漢肺炎。」

計埋精子？

屌，老人癡呆戀童怪

呢條友真係好撚癲
根本係升級版既美國韓國瑜
比佢選到真係可以講美國全體智障

6月1.2億
9月2億
識得加上去，唔係越講越少

佢上咗美國同埋全球真係玩撚完

佢選到都係支那背後控制佢

繼續吹

拜登必勝

左膠：聽唔到

以為係old news

做總統最緊再有記性 如果唔係好危險

支那應該都冇二億人死

明明左膠咁鍾意metoo

好心佢真真正正去叫雞

記住條魚都有500萬票

癲撚過trump

美國人準備俾人笑幾年都得

我登必勝

左膠：佢講得冇錯都係Trump錯

兩個基本上係鬥9up

美國人俾人笑幾年
最多下屆再選
我地

拜登應該身處係另一個平行時空

拜登時空只有中國幼幼食

冇得叫幼幼

邊有小朋友俾佢叫呀

屌你又黎
我仲以為係old news

乜有正經雞係十歲以下？！

落去地下室隔離到十一月可能仲好

韓國瑜不知幾撚醒目
幾識語言藝術

拜登係痴呆

我都以為係
屌你成個美國版韓國瑜咁

雞冇噤細個㗎

咁計法，11月大選時美國人死清光

去到大選時應該所有美國人死晒

有畫面

係咪講錯真實數字

捱唔捱到11月？民主黨臨時臨急搵咩人頂

如果佢選到，準備做忙國君主

登：我今晚就要奶你全身。

BB都唔放過

佢可能唔小心講左真話呢

係的話我屋企都要死幾件

比佢做真係會冚球剷

玩幼幼要坐監

e位同學笑得咁開心，出埋黎呀

連登契媽仲搞笑

黑人問號

我登威武

200 thousands -> 200 millions

屌……同毛澤東一樣，唔識計數。

佢未選到都已經可以講美國全體智障

手足

班在美香港人話要投登
痴撚線

最後張圖

老美沉默大多數知唔知條友同個黑女副, 親共生意,痴呆,戀童 點解咁嘅組合 民調都可以領先

上帝要你滅亡 必先讓你瘋狂

多數都投侵

中共傀儡

無腦就岩晒中共

有咩問題 ww3拖遲左

去到大選美國人已經死曬

其實佢係咪唔想做

佢知中國死左好多人

感染都未有2億人喎
唔通China joe 知道China d乜我地唔知?

全國死清光

歐美玩幻幻係好撚大罪
D 人係飛去泰國玩
當然，我相信中國直情係有一個幻幻集中營招待歐美奶共官員

全世界加埋都冇死2億咁多啦

On9 全球疫情都冇死咁多人啦

同侵鬥柒

拜登做過乜，乜都冇做過

呢個gif好不安

全世界有2億都唔出奇，佢地依d位肯定知道一般人唔知既野...講左真說話

芝麻有幾多要幾多

Ching條魚自己噏乜鳩佢自己都唔知喎

去做NGO果啲囉，用藥換幼幼

想講支那姐

佢逆轉完返嚟 大家小心
我登必勝

佢想講2m但俾連登仔fake咗講200m

仲投比依條傻閪嘅左癌其實係咪只係想選嗰條印非女權？

好on9不過如果係侵講，連登又會吹奏，連唔比拜登選依種on9言論都可以護航

老人痴呆加幻幻嚟講，拜登真心唔錯。

拜登Gogogo

果d換非洲乞衣雞就得

二億講美國？係既話，Biden仲勁過Thanos！

真係好核突
有個加州大嘅左膠朋友：啲細路女唔鍾意會出聲，佢地同屋企人冇出聲即係冇問題，媒體成日捕風捉影

成日話Trump係狂人
呢啲友直頭喪啦

Push

佢係逆時再順時既拜登, 可能已經百幾歲，姐係將來會死2億人

佢都真係有啲on9

邊個禁制點火箭呀

白豬係衰過智障

人地80歲.........至少佢起碼清醒過癡呆拜登

全體智障玩抖陰

當年希拉莉醜聞多多
民調一樣領先侵侵幾條街

唔知點解billish eilishG持佢

民主黨虐待老人

痴撚咗!

左癌要BLM政治正確

我知點解喇，支那人好興搞gag，之前雜種話要喺2020年消滅貧困人口。支那人就喺度派膠話佢哋要俾消滅。咁嘅話2億都喺保守估計添

登伯伯好可愛

唔去追究世衛隻死黑鬼？

唔差在你一個
同我快d去死
Alzheimer’s fuck

計埋中国人

同中國新聞一樣 係度吹大件事

韓國瑜都無咁癡線

支那登又然

China joe將蚛蟈真實數加返入去

咁快預言
依家都未死過千萬
即黎緊個4年如果拜登做就死好撚多人

讓我誇 做大娛樂家

升級版美國韓國瑜笑到仆街

所以仲唔快啲同我一齊集氣
一齊跪喺露台祈求主耶穌希望佢快啲死

妻不如妾 , 妾不如偷 , 偷不如幼

9up都要有個譜吖

bb 都知道咁樣唔適合

條魚以前好似有人寫稿，之後就次次都出事

佢係咪計埋自己祖國呀？

係咪講緊中國

蔡英文應該值呢個機會介紹拜登去新北市玩幼齒放題,包保拜登成為史上最親台美國總統

教會

啲人無視矖韓國魚2018年昆曬全台灣 靠把口一人救全黨
唔係香港咁大獲 蔡英文都唔一定贏

囡囡放題

馬上風駕崩

應該問下德洲既朋友

加洲太和平

支持民主黨先潮 平權乜乜乜 metoo
總之侵就係racist sexist共和黨老土

希婆新聞都係講佢連email 都搞錯
又或者話佢抽筋有病
阿joe 玩幻幻唔同lv

美國民主黨學香港民主黨
要加入番世衛 體制內改革

啲左膠成日話 計人數嘅話係多人啲投希拉,唔係輸比侵 係輸比個制度

的確係香港救咗台灣，嚟緊救埋美國 唔係誇張，事實呢個世界需要被屌醒嘅蠢人太多，或者咁講，如果唔係送中，香港人自己都未醒，但亦都有好多仲訓緊

Biden...

連登左膠不願面對

當年係咪有個投票人反水 冇投到希婆